想要持久力,真係要做運動

出左黎做野0運動, feel到扯起都無力

睇埋4仔都扯唔起

Keep返著做運動, 即刻返黎

操腳